一個外國教波鬼佬就死關你𨶙事咩，有時間關心下自己老豆好過啦

另祝波台友健康和平安

以善報惡

你j咗麻友咁耐 而家話人係g

259

G

臉上的液體是淚水還是汗水？還是他不說的堅持？
那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是用風筒安慰球隊的費格遜
卻在2011年歐聯對巴塞隆納結束以後，一個人躲在角落裡用證書擋住臉一個人大哭
曼聯球員說那個只要一開波，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的費格遜...
那個平時最抽風最不安靜的球隊 在馬上就要比賽前對著球證用超乎同齡人的眼光和聲音大喊我已過了數！ 這是他的決心。 還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事 物都展現給我們的他 卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！
曼聯，還可以走多遠
老實說我們都不知道
我們不要後悔我們愛過他們
我們應該慶幸
我們愛過世界上唯一的天使
在多少年以後你會慢慢的淡出人們的視野
帶著你永遠的光環，一個人流著眼淚一步一步越走越遠
最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒
最美的承諾
是我們是曼迷。
曼聯、費格遜。
這兩個名字本來就是一體
任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體
我會永遠守在這裡望著你踏上巔峰的背影
一步一步日漸疲憊的腳步
可是不管怎麼樣我就在這裡
化成一顆大樹
不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸
還是大風大浪淹沒了身軀
就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒
我就在這裡
只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向
因為 我們叫曼聯球迷
因為 你叫費格遜

Girlfriend未打完

卡勞我屌你女友!

A09？

卡勞今晚睇垃圾車

睇

睇垃圾車比準歐聯冠軍大炒

d聖人老母比人叫去執骨既時候都未見過佢地咁緊張

親親廢sir你好嗎

😍

駁唔到

Mayuyu

懷念費爺

又好似講得幾岩